偉特塔羅簡單問答

感情/事業/生活 問乜都得
想準啲可以留底埋性別+星座

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

感情同事業

金牛女

光唔光復到香港

警畜幾時死

一定光復到

仲要捱幾耐

女 雙子
想問幾時有拖拍
唔該樓主

多謝樓主

唔該曬樓主

聽日繼續
唔介意講多啲嘅話 樓主解牌會順利啲

聽日繼續
唔介意講多啲嘅話 樓主解牌會順利啲
另外 塔羅好難答到exactly嘅時間 會幫大家執執啲問題

推

雙子女 問事業同半年內有無拖拍感謝

謝謝大師

感情同事業

白羊女

日日都有死幾件

23 女 天蠍
1. 同佢嘅關係唔上唔落，佢對我有咩睇法或者有冇意思？放棄定繼續好？
2.會唔會有機會揾到一份合心意嘅工？定進修好？
唔該樓主

男雙魚

想問下同ex仲有冇可能
想知道大家未來嘅感情狀況
想知道令到我哋分開嘅最主要原因
佢係女天蠍

問感情
金牛女
今年感情是不是過不了

我覺得唔會咁快，但見你好心急又保守
但可以係平時翻工啊翻學啊睇下有冇對象啱

好似有機會
對象可能大過你成熟嘅水象星座
而且你已經move on左以前嘅感情，傾向保護自己嘅心
但係你同黎緊嘅對象係有mutual attraction，有機會發展

拍拖2年 天秤男話搵唔翻個feel分手2個月了 我仲等緊佢 我想佢翻黎:(

多謝樓主 知道了

反而我係無乜自信而且係無升職位，所以先想知幾時可以升職[

Thanks

女，雙魚
讀唔讀個law course 好? 應唔應付到主要想知，麻煩你

都幾準
以前同男朋友一齊好無安全感 慢慢搞到段關係變左質

雙魚女 同曖昧對象有冇進一步進展

金牛女，28歲，想問男朋友愛不愛我

金牛女 28歲 想問男朋友愛不愛我

女 太陽 獅子 上升 天秤
想問工作運勢 多謝樓主

謝謝師兄指引

如果覺得準可摸以俾正評

男(19）水瓶，想問未來會唔會同前女友有復合可能？ Thx

唔該晒大師

我係想知我要等幾多年先可以升職或者幾時有岩我既新位出現

想問事業🙏🏽女 天秤

女 水瓶

想問幾時先遇到啱嘅人！

唔該ching

雙魚女 想問下嚟緊幾個月嘅學業運 唔該樓主

謝樓主

感情 學業 健康
人馬女